【疫苗共產】世貿: 英國應馬上送贈疫苗予窮國

話說英國啱啱喺G7承諾會將自己多出嚟嘅疫苗捐贈俾窮國，預計遲幾個月開始送疫苗

第二日候任嚟自尼日利亞嘅候任世貿總幹事即刻衝出嚟要求英國宜家就要送，唔可以等佢打哂先，因為咁先對英國好，同埋富有國家理應為窮國埋單

世衞同世貿都不斷共英國d疫苗產

支貿

就快成個世界都變共產架啦 多謝china joe

但佢又唔捐喎